見到啲細佬妹上連登要制止佢！

呢度啲假膠同智障已經去到失控既狀態，成班反社會人格係現實失敗就上黎群魔亂舞。

我地就話過濾到啲假膠啫 真係好驚啲中小學雞學埋佢地套價值觀。

點解中小學雞會有ac

睇post洗鬼ac啊

支持

你中學無內聯網？

小心適得其反

講緊你

Really?

要吠就死返入你老母個閪吠

我阿哥唔畀我睇
但我唔理佢

呢個真，唔排除好多係假膠
不過啲cls sociopath 都大把

早兩日細佬問我點上連登屌到佢仆街

以前上高登都唔知香港咁撚多反社會人格

制止佢,就係教佢逃避
訓練佢用腦分析先係正確做法

平時係真實世界太壓抑

汪汪汪 吹啊？

你會寧願佢上LIHKG定沉迷抖音

都可以嘗試 但唔係個個都會理解

點解要揀

出多啲街好過啦 點解一定要對著電話做毒撚

最理想係兩樣都唔用
但係依家細路唔係玩電話就係電腦

你俾呢個post俾你家姐呀哥睇

香港社會係好撚壓抑,多撚謝蚑那

想窒人 但又唔好笑又唔到位
多謝你提供例子比人睇到連登有幾低質
起碼你個留言都有啲用

咁我個啲有無用

我細佬妹話成日見到樓主呢d人
反lihkg但又要睇lihkg
去高登又會講同一樣既說話
問我點解會有樓主呢種人

我反班假膠咋，咁簡單都睇唔明。
你升中未？細佬妹係咪讀緊K1？

你自己都有份開垃圾post
一起底
原來又係波台來

我以為你反包皮

屌原來係波台賤畜 認真咗添

波台係咩人大家都知架啦

之後老豆冇錢俾你細佬妹買樓，佢哋會你老豆講：
冇錢做乜要生我

我邊個波台post有同班波台狗一齊癲啊傻閪
睇波都唔撚比

原來自己都係開膠post其身不正

真。。。

我無灌輸任何有違道德既價值觀 留言前用下你地個閪腦分析下先

坦白講
我覺得上連登同上咸網一樣
要夠18

唔係個個好似你咁醒架嘛 你睇上面幾多戇鳩

上得多會變基 仇視女人

其實呢個post都係膠post嚟 樓主用心良苦

中學就阻唔到架啦，可以教佢哋正確價值觀嘅

Agree 樓主，childon真係好垃圾

以前高登最反樓主呢類明光社賤種, 睇下而家child登

上連登點都好過玩抖音啦下話
大陸d價值觀咪仲on9

你覺得你細佬妹會返屋企睇故事書?

網絡環境只會愈來愈垃圾，事實上我唔認為其他論壇或社交媒體有特別「正常」。
唯一治本方式係如樓上某巴打所言，教識小朋友獨立思考，一切理論都要去懷疑。
同埋最緊要教識佢冇人會係網絡上面講真話

其他地方既道德倫理觀仲係正常範圍
呢度係失控

樓主快走
呢度班口德分記錄柒頭好惡

我中學用過學校email開ac

agger 同埋其實連登都好多時事野 當多個資訊來源都好 睇埋留言又可以知社會唔同人點睇件事 係啲18+ post就話驚太早比佢地接觸啫

本身都覺得lihkg 充斥太多on9仔
已經令我少咗上, 甚至冇乜意欲上
但at17 個post 真係令我好灰
一位歌手離去已經好可惜
重有班心智未成熟, 或者平日返工受盡壓抑嘅人涼薄
我block 都block 到手軟
啲人真係好撚恐怖

以前高登撚有咁低質咩 起碼啲假膠做既野係笑得出

以前高登係幫中學生政治啟蒙，依定連登係叫佢地唔好上

係咪得我一個認為連登應該消失

正經嘅死人post 唔會有咁多人玩膠, 重要玩得咁厲害

啲人都係上黎發泄下姐

而家係睇屌熱狗

愈大number會員越on9

其實班人個腦係咪咁細 玩膠唔係問題
但你係要玩啲道德倫理價值觀膠 但又唔好笑個下柒嘛

d細路睇左你地d假膠post有樣學樣
呢d先係問題所在
以為眼光獨到有獨立思考能力?
樓主你記住你係自以為是

十二三歲開始上高登 果時係高登後期（2010左右）
啲負能量多撚到唔水係毒撚都變毒撚

真係好多人好憤世咁

又唔見以前上高登個批有咁多問題？

你自以為無問題
掩耳盜鈴呀
仲有高登2小時內就可以起到人底
你講咩都講唔通啦

係真係有好多反社會人士，甚至係心理扭曲嘅人
一係就係唔係都起底追擊人以為自己打救世界、無理網絡欺凌
一係就係死人POST咀咒人、笑人、話人抵死
一係就用扭曲語言攻擊唔同性別嘅人(特別係女性)

有時都好難想像一個現實正常嘅人黎到會咁扭曲
不過其實上連登嘅人都只係佔極少數
有冇10%年青人會日日上都成疑
所以影響唔係真係咁大

Cc台太多五毛，又有垃圾假膠做免費毛

我又唔會叫你返高登既
你自己都選擇左連登而唔係高登

呢度係去到價值觀扭曲喎 我以前成長既年代就絕對無咁癲

唔係網絡上面先講到真話咩

嘿嘿 我上到喇

過嚟我房，打你屎忽

你係要更進一步屌晒全部玩膠既人 咁我同你無野好講

係架
唔係有網上
我都唔知有片isis殺人或者好多真實殺人片
咁係以前真係好純真 定係資訊太慢太少

忽然咁有正義感

咪on9 愈唔俾咪愈會睇

sor 係 唔記得咗個陣未有連登

最多封鎖1000個, 俾錢最多封2000個, 哎, 無限或提升封鎖人數最好

呀哥介紹我上嚟

禍港殃民既，唔係支那人，而係連登呢啲反社會既自卑失敗者，呢啲人成世只有網上鳩吠，現實做狗做奴，聲都唔敢出，青年人唔好學佢地

以前真係冇咁變態
起碼唔會係你死就我亡咁
有D人係講笑假膠, 但都睇得出有D人係真心當依個係發洩平台
真係有好多sociopath係度拎人注意、拎成就感
不過去返現實社會咪又係過街老鼠

係唔係都起人底追擊人, 有D人仲當自己真係審判官, 其實只係中二病反社會精神病人
係唔係都話人係雞係公廁, 其實自己可能同女仔都未講過野
係唔係都話社會所有野都有問題弓好多野唔岩自己, 其實只係自己太廢根本生存唔到係社會

但網絡既野認真就輸啦
只係擔心好多後生仔唔識諗就變成咁

岩 連登有部份人真係窮到思想有問題

分化有錢人同窮人都係智撚障行為

2018兩大毒瘤：抖音 lihkg

現實生活要幾失敗先要上網draw attention

兩登黎講某啲小圈子/集中post其實唔差
一黎年齡層比較廣，有啲老屎忽即使厭倦左兒登公海風氣，都會係小圈子post蒲頭
二黎把口雖然比較衰，但有話直說，低質素/偷呃拐騙好快就比人屌走，幫你隔渣

簡單講句𡃁仔無咩事就唔好沉迷連登公海，尤其時事台呀熱門呀個啲垃圾post

要好似啲鹹網咁，第一版問你夠18歲未

忽然正義
唔係要制止佢
係要公開佢係連登仔等佢覺柒
舊燈邊撚度會有人以公開自已身份為榮架
上之前都要左望右望啦

俾人知你上高登仲要知id真係慘過死刑

樓豬 你細佬妹睇唔睇抖音

連登當初就係衰在太出名
搞到d細蚊仔都玩埋一份

咩sociopath丫最多咪垃圾

冇錯

你又未免太低估今時今日中學生

同性一樣，愈禁就愈想睇，你唔係未經歷過青春期掛？你覺得呢度有問題咪出一份力，引導下d小朋友囉，禁言禁思考呢d手法唔係出路黎既

同意

就算比都要block咗成個波台啲人同cc台啲五毛佢

直升機父母（helicopter parent）是指過份介入兒女生活，保護或是干預其生活的父母[1]，因為類似直升機一樣的盤旋在兒女身邊，故稱為直升機父母。

在日本也有類似概念的「怪獸家長」（日語：モンスターペアレント, Monster parent），是學校對於以自我為中心，不講理的監護人所造的和製英語。

啱架啦，多啲呢類人
多啲溫室小朋友
呢個世界先更多水魚

剩係網絡追擊已經有大把野講
以前高登時期d廠長、賭撚比人起底都係做on9野, 大家笑下無傷大雅, 甚至自己都出黎笑埋一份
依家？個個唔識自己處理d野, 甚至係兩個人既私事就要放上黎公審
最慘係有班反社會過街老鼠真係為左好多私人事、無聊on9事追擊人先搞笑
因為係網絡上先可以突顯到自己價值, 先好似有人理下自己
諷刺地自己道德水平仲低過d被起底人士, d思想扭曲到痴撚哂線
社會大事永遠佢地係唔會理, 只係想玩死人

唔講網絡追擊講戀愛觀
大把毒男自己追唔到女就話人係雞係公廁
然後有男仔追到自己鍾意既人就話人係狗公
係, 好多人係講笑, 但都真係有人係似講真
其實真係唔難怪點解連登仔係識唔到女仔
d思想恐怖到...

完全同意

我幫手叫D老人入嚟妹下先

Agree 父親大人

唉 對呢班人好失望 好幼稚

其實睇佢哋講嘢已經想像到佢哋現實個嘴臉
不過點都好啦
最少做翻好自己，睇多啲書
唔好俾班柒頭污染自己

又真係有人打一大編文去理佢地先好笑

我地都係中國人

同一個話題
高登真係正常好多倍
可能係果度本身人少
起碼淨低嘅都唔係小學雞反社會人格果堆

呢度污煙瘴氣 好似愈涼薄愈多錢賺咁
唉 希望呢度正常嘅連登仔
喺現實中都係做個正氣嘅人
唔好比班垃圾改變到自己

佢真係上網認真就輸啦
不過再係咁多扭曲思想，真係心智低ｄ都會變成咁既人

做連登仔個個fg 50k 唔好咩?

呢個世界邊忽正常

今晚Block咗接近30人
由佢哋單機
全部都係Attention seeking毒撚
所以唔理佢哋就係最好

每個細路情況唔同，你覺得你細路既年紀係理解到你講既野，你可以咁做。
總之搵個保護佢既方法

非常正確

講到好似你一block就=全世界都block咁

玩電腦10年前就多，而家都冇咩
個個都淨係玩電話

一齊想咪仲好，教佢分辨是非

高登一向多癡線佬

走左部份黎連登仲衰左

agger

社會就係咁現實架啦
其實套價值觀反映緊現實
班老師就個個偽善撚
日日鳩嗡咩正面價值觀
啲同學就個個鳩下鳩下
活係象牙塔入面
而上連登既就個個看破世事
我地啲00後應該要多啲上連登學習

社會黑暗面就係咁殘忍
驚就返現實社既假溫室

TVB蘋果新聞又唔睇得
連登discuss HK 又睇壞腦，唔俾人上
你真係以為你相信嘅價值觀最正確咩 收皮啦

呢度有幾多會員玩抖音？
so far冇乜見到人宣傳先
其實係一個對立跡象
玩抖音嗰啲人參與及迎接中國化，同lihkg個trend完全相反

高登連登最大特色係反赤化基地，cut連燈除咗cut假膠之外，仲cut埋反中反共嘅政治資訊，而外界親中親共嘅資訊係排山倒海，冇高登連登去中和，佢遲早變冇腦建制撚

會諗野嘅sociopath同智障挺共，我揀前者

睇其他新聞仲可以幫佢分辨 呢度係道德淪陷啊屌你老味

到你老母位
垃圾語文

咪講撚左成年人會過濾到囉...

上貼吧

得呢度會學到野咩 目光咪咁撚短淺啦

吔屎啦 偷偷留負評行開去
連膠都冇膽留

其實傳銷咁多年都係有人中
由中五岩岩游出海到好似你自以為老屎忽都會中傳銷

得罪講句有時child登可以癡線過FB港人港地

問題我而家係講緊心智未成熟既後生嘛...

唔係我留 純粹係你太戇鳩所以唔值得覆
你咁想我留，咁我就留啦。

妹: 哥，甚麼是潮吹，我可以嗎？

你禁唔禁到佢學校普教中？
你禁唔禁到新移民？
你會唔會禁淘寶？
你會唔會禁抖音?
你會唔會禁佢裝we7?
你禁唔禁到tvb新聞？

全部應該禁，但邊個做到？你？

明明我講緊個問題係錯誤既觀念。
你就幫我無限放大，跟住亂咁鬧，你搞清楚講緊咩先啦

下...我冇話你喎 可能係你啲同路人做
不過你對號入座咁柒我好難幫你兜喎

最慘係開頭有好多係假膠9up
up下up下有班無批判思考既傻鳩跟風 當咗係主流思想引人注意
乜撚野口德分落地獄
只要唔冷血 唔笑鳩人就係有問題
非黑即白

唔係話以前高登無呢啲偏激言論
但真係認真既post都識分輕重
喺連登幾乎個個意外新聞既post都有啲attention seeking既on9仔
一個普通女仔俾車撞死 唔理發生過咩事 都會俾人屌返轉頭先
到炒哂車嗰陣又潛哂水扮無野
低質到仆街
如果馬尼拉槍撃事件依家先發生
都可以肯定有班冷血撚笑返啲受害者轉頭博出位

主要係太多五毛同假膠，任何稍為有關香港政治既topic都冇可能係連登正常討論，唔係上開呢度既人根本唔知其實好多留言都係五毛寫既

問題係依家好多都係獨生子女，獨生一般既問題都係成長好自我，缺乏同理心，因為唔洗學識同人分享，性格難免孤僻

樓主話佢自己假膠可以唔計
人地假膠又好講笑又好真心都好就唔得

我發覺你真係有啲蠢，我由頭到尾都係屌緊啲玩道德倫理價值觀膠既人
你唔好代我講野

有人想搞冧連登

啱呀
畀呢啲小朋友上嚟大放厥詞唔會係好事嚟
咁樓豬記得做埋暑期作業 早啲瞓

講真
我都唔係好分到呢到 d 假膠同 奴性極重既垃圾

你唔想睇block左佢咪得
人地諗法都要經你同意咁真係有問題

你咁多頁，連一個"錯誤觀念"嘅例子都up唔出

你畀完論點都畀論據吖大佬，你根本喺出面其他post駁唔贏就喺度怨

呢度啲觀念好多好赤裸好仆街，最著名係"女人都係雞"。老實講，真係有好多假膠開口埋口講，但你一聽到呢啲就ban，冇諗過背後咩事？
呢句嘢只係表達女人感情上最後都係經濟掛帥。你問男人屌肥西一鑊5000落袋你會唔去？其實大撚把巴打做爛市仆到去。所以你可以話"男人都係鴨"。
但好笑嘅係呢度其實係無人反"男人都係鴨"，只有虛偽嘅女人去反"女人都係雞"
就係咁先有假膠拎句嘢四出嘲諷

上連登從來唔信post

出面熱門大撚把例子啦，不過而家唔洗啦，
你呢段垃圾已經係最佳例子 唔該晒。

首先要摺埋時事台
賤人同變態佬溫床嚟
之前已經害人友晒全家再自殺

窮人生仔正仆街
所有女人都係雞
社會墮落連登班狗賊起碼要負七成責任

下話
point呢柒頭？

你所有回覆只係圍住自己論點單單打打 打游擊，根本無料到

啱呀 2004年開始上高登，以前高登係比歡樂大家，依家連登除左功能好之外，帶比人痛苦，憤怒，絕望。之前好似有個女仔23歲，起兒登開自殺post 咁就死左 ，我地啲老將就知咩係假膠，小朋友睇av 仲好過上兒登 。

以前高登歡樂多

上lihkg search 抖音咪又係死

高登自殺post死左幾多個?

而家就戾氣同語言暴力

做埋sp?

好似有啲fb專頁會copy高登啲po上fb
即係佢哋冇ac同樣都可以發表意見

我堅持開post既原意有咩問題
事實上熱門就係一堆錯撚晒既post，明眼人都睇到，係得你要我再舉例。

網上講ga 野唔需要有責任 ,所以一定要23條

點解會咁，發廢悲，廢憤，廢悲，廢怨。

就好似為左推咩噓國歌犯法
出動波台一大班人boo?
咁就過左個國歌法?

仲有，我開post唔係為左要拗贏。
你無限廷伸而覺得自己好有論點好撚勁既，咁咪當你贏囉

放心，唔會阻止到

低質會員唔少，你就真係太低質
出論點冇論據堅稱無問題仲叫反駁嘅自己去搵
fine，我喂撚埋你食

有幾多個post如你所言？你自己數下

同埋人以群分，有無諗過你低質入低質post先見到低質會員？

係lo, 一開連登，個個起底追擊，個教育局食個仔都開到10個post 以上係咪on9, 1個都完啦，有好多細路唔明認真就輸了依句真理就玩撚完

你低估晒學生既智力就真
佢地返學打機補習做功課
邊有波台d人咁牛角尖

嗰啲廢老衝出馬路嘅Post有人加多幾腳都算啦
今日真係乜嘢事呢
個歌手又唔係奶共又無做過乞人憎嘅事
對香港樂壇又有貢獻
完全唔明點解咁多人入啲Post笑佢抵死

又係你呀

你自己入盧凱彤啲post睇下 屌你都廢事

咁果d唔係咁認為既人 你係唔係當睇唔到?

你仍然可以選擇
只係你選擇連登

乜嘢呀
我有講過全部/大多數都係咩
你係咪回錯人呀
你同人罵戰行埋一邊啦
我直頭無睇你哋鬧乜

好癲...上返高登算88

我都唔明佢講乜 已經無回佢

認同樓主，不過頭果幾頁有位巴打講仲真理，就係教佢地客觀正面分析任可事就ok

我都係講事實姐
都冇話你講錯

咁cap咁大個list畀你你畀一個post我
你叻架喇你

我入過啦，咪有啲戇鳩見人甩咗隻腳就喺度貼腳圖嗰啲無聊野

呢啲智障行為同周街屙屎一樣，你個人本身正常嘅根本影響唔到你，我唔相信一個十幾歲𡃁仔睇完會效法。幾歲可能會，但幾歲無可能聽過lihkg

呢個都係一個方法，總之提供適當既保護啦

乜嘢我當睇唔到呀
你嗡緊乜啫
我純粹講一班人走入去笑佢抵死
你又無啦啦質問我

我17歲
日日上連登
咁又點撚樣呀 吹我帳呀

睇黎你係無得救 啲人講咁多無良野你都係睇到一樣，
你應該係單細胞思考生物，我唔應該晒時間係你身上。

上面有人講左盧凱彤個post發生咩事啦，自己睇完再入去原post睇下。

d人笑佢抵死咁你可以點
嬲我當幫佢報仇? 又唔係我殺佢又唔係我笑佢抵死
你又當睇唔到?

你之前個名叫2002年的第一場雪
你起碼27啦

死左個人之嘛
了解完咪算，我冇追晒呀

充斥低質留言嘅post你爬晒佢？唔係下話
ok go ahead

我無嬲你
我係唔知你做乜
無啦啦問我乜嘢當睇唔到
你想講咩啫

你返波台啦

你無睇就收嗲啦 我就係屌緊太多無良留言。
你就入黎話你無睇開，所以唔覺有 你做乜鳩啫

我唔知點講佢哋話人抵死喎

嗱，我覺得話人抵死要有合理原因，不能一概而論。

例如若蓮喪子都有人慶祝，當然我唔知你係咪覺得啲網民好無良心啦 始終針對嘅係死者老母

樓主你執行公義?

你睇得一個oost就激動到話lihkg唔上得
我就真係問你做乜鳩

無嘢喇
完全封鎖咗
無啦啦質問我乜嘢當睇唔到
跟住叫我返波台
我完全唔睇波嗰啲人嚟
我聽過下世盃其它乜甲物甲完全唔識分
唉
癡線

呢2條友真係上得連登太多變智障既最佳例子

其實你用你既道德標準去判斷人地既標準
仲要係網上世界 會唔會太認真

而家除咗連登仲有咩forum係反共而又多人睇，叫佢唔睇連登唔通叫佢上鄉土，玩抖陰咩

其實我無睇
我剩係無啦啦俾佢話我嬲佢
我都唔知嬲乜

只係你偏移正常人太遠, 其他人望到會心諗做乜9

你咁大個人 分唔清網上同現實?
定係混亂到唔知咩係現實

就好似現實邊有人敢咁樣講
一拳收佢皮啦

其實有無人明佢講咩 點解句句都好似無關連

你將網上同現實分離咪就係最大既問題.

從來無講過網上係假. 網上只係短暫保障到你無人知你真人係邊個, 但係唔代表你講既野需要係假, 其他人講既野係網上面需要係假. 亦無人講過網上講野, 係現實生活係無追究責任. 你亂勼咁講野, 差佬一樣可以破門入屋瑣人.

認同

咁你可以做到d咩

之前都知連登有呢班人 但近排愈來愈多
有人自殺就第一時間笑人
有人想自殺就叫你快啲去死

一兩個我都當係個別例子 最大獲係竟然有咁多正評 睇到我心寒

我仲記得高登有個放炸彈比人拉左

利申 俾細妹制止

我無諗住做d 咩. 你自己已經做左, 等全連登既人知你有幾on 9. 會覺得網上同現實係2個唔同既空間黎.

我覺得呢個諗法可以寫入網典.

民智倒退

咁對我
同笑鳩人抵笑有咩分別

終於有個正常人 不嬲上連登勿認真
樓主就係失敗例子

俾多啲指導佢地，一齊嚟分享上連登嘅樂趣

最恐怖係講自殺係自己揀所以抵死嗰啲
其實好多媒體講過抑鬱/躁鬱係控制唔到情緒
有自殺念頭唔係自己嘅意思
嗰班人現實生活花咗幾多時間去無謂嘢度
所以無留意呢啲正確資訊

佢上唔係問題，
但要佢學懂分析同有批判性思考。
網上講嘅嘢唔好盡信，
有疑問可以提出大家討論。

果d因為人地講句"抵死"就話唔上連登既人
應該話你地心智唔成熟定心態唔成熟
你上司老細屌你果時你又唔做唔返工?

只可以講，呢到好現實既，唔需要口德，唔洗普世價值

到咗難分真與假的時候，真相唔係個個都理解到同接受到。樓主係想糾正歪風。

我有時候諗，作為首要接觸到資訊爆炸年代既8、 90後，分辨對錯既能力比較高，同時亦了解00後或新生代的想法，老一輩既連登仔有陣時開post 問返有關社會現象既問題，無疑係可以令新生代有反思機會，令到討論既方向不至于一面倒，哩一個和而不同既理念係要新一代學習，對香港社會民智既發展係有幫助。

有時我見到D 港獨、仇富、仇貧既題目大多可以一笑置之，但係再見到D偏激既留言，便知道有部份人係認真咗，亦反應咗佢地缺乏同理心，成件事令我不寒而慄。

你既大陸文筆要扮香港人有待改善

扮香港人有著數？有數服力啲咩🧐

都冇眼睇你 是但你啦

其實唔好用咁強硬態度對小朋友，你話唔比做，跟住轉個頭佢就會好奇走去做。最好都係同佢一齊睇，問下佢意見同佢一齊分析。咁樣會比強行禁止好得多。

仇富仇貧無意義我明

點解港獨都係呢
self-determination人哋上世紀已經完成，我哋香港人被人過一棟先慢人幾十年

我發覺樓主支持者一係天真無邪絲打，一係就純粹從道德角度出發，無視連登高登嘅政治宣傳作用嘅人，咁唔掂喎

恰巧論壇中高登連登已經係最多/唯一冇咁多政治打壓嘅論壇，而且係道德上討論得最放嘅論壇。喺不可取代情況下，擔心嘅可以同細嘅多討論，對假膠行為加以解釋，而唔係ban ban ban斬腳趾避沙蟲同掩耳盜鈴

其實有假膠打手果類咪屌比d cd rom睇囉
唔上連登都唔知好多minor國際事件係真

有時d飲食交通旅行動物topic輕鬆下都幾好ge(雖然d假膠連果d post都走去破壞 )

我一直屌緊道德膠，你而家又屈我拖到去唔比人睇政治 你真係死都要贏
不過你講到政治就更好笑，政事台除左屌熱狗仲有咩值得睇 搞撚笑

完全同意 自己現實失敗都仲要走上黎 散發呢種觀念真係嘔心

當全部女人都係雞

呢點已經痴撚線

早幾日同個廿歲既表弟傾計
佢同我講 佢唔溝女啦
全香港女人都係用錢買既雞

跟住比我見到佢用連登app

你表弟咁有慧根真係幾難得
佢只係一看破紅塵

其實好多時高登連登講完得啖笑

有啲傻仔套落現實仲要用把口講出黎

證明佢地弱智姐

呢度笑女人係雞 現實都唔係咁樣諗 現實會識得尊重

就算有啲人現實要咁樣諗 係佢地既事

冇人會係網絡上講真話定係冇人會係現實講真話？
身份隱藏講嘅嘢真摯啲定公開身份會真摯啲？
有後果講嘢會誠懇啲定冇後果會誠懇啲？

呢邊係多5毛雞蟲波台癲佬但樓主咪又係成人台sp post班撚樣出身

去7仔買30蚊點卡咪有囉